石門少女已被送往駿洋邨隔離

【網民拍攝13歲少女檢疫令下外出用餐 被送往駿洋邨】

網上昨晚流傳一段短片，一名少女與一名男子在一間食肆用膳，期間有食客發現這名少女手上帶有疑似檢疫的監察手帶，拍片人士說會報警。

警方表示，昨晚10時許接獲市民報案，在沙田石門安群街發現一名懷疑要檢疫的人士，警方其後在香港沙田萬怡酒店找到一名13歲少女，調查後，相信她昨晚由機場乘的士往石門，計劃入住酒店，但在入住酒店前，到食肆用餐。這名少女懷疑違反檢疫令，已經送往火炭駿洋邨的檢疫中心檢疫。

（網上圖片）

#香港電台 #港台電視31 #十點半新聞天地 #檢疫令 #新型冠狀病毒

睇唔出13歲

老豆都要啦 擺明老豆叫佢落街食嘢

係唔係要坐監罰錢

人型豬

其實睇得出下話 根本佢老豆衰

如果係靚嘅一早俾班狗

仲會去食吉野家都知係乜人

嘩屌 成個肥婆咁嘅樣得13歲

死肥閪

吉豚屋啊！

唔係吉野家喎 係石門吉豚屋

吉豚屋

好似係第二間，叫吉豚屋

眼殘sor

呢間呀

嘩屌....呢隻肥豬似 43 唔係 13

佢老豆全家都要隔離。

應該要槍決

睇到有手帶就咪落佢單，攆鳩佢走，為一單一佰幾十蚊生意，要封舖清潔直得咩

非常好

值得咩

睇片以為3張幾

港版火神山啟用未,坐滿人未,好似來來去去個幾條邨接收